Mais cela ne saurait remplacer l' apprentissage solide d' une " langue de contact " ( le mieux étant le bokmål ) , l' inscription à un cours ( là encore , la Norvège offre les meilleures possibilités ) et l' expérience du terrain .
